讀IVE真係🐂👶🏻☠🐦

🐂5⃣🐂👶🏻

Ive個課程其實有料
只係讀既學生態度問題

ive得工程科似樣少少 其他酒店設計果d我真係唔明讀黎有乜用

牛b死了

Ive係👤🈸🈯️🐉

運動教練果課

未讀過，唔評論。
但而家讀書分左2批
一批要快
一批要三大